［有感分享］尋日第一次發夢食TG,而家我個身好撚痕

身為一個大人，一直都覺得有去遊行有買玩具就已經盡左自己責任，因為我一諗到我俾人拉左，我原先既負擔我係完全處理唔到，尋日我一見到班狗係我由細住到大既地方出TG,我真係滾撚左即刻衝左落街，我見到有絕大部份都係比我年輕既人，甚至發育都未完成我依然係唔敢去到最前線，最多係中後排一齊食一齊後退再一齊前進，我一直係度諗，到底我既存在係度意義係咩，點解要比我後生比我有前途既小朋友受哩d煎熬
可能我係好撚無用，但係我只係想表達
年輕人，我地老西殼係無放棄你地，我地會係同你地一齊行

講返正提，我塊面由尋晚已經痕痕地，頭先放工返到屋企換衫，原來好多地方都俾我R到紅哂，所以請d女仔下次真係唔好再著哂背心短褲，有咁多著咁多，或者包保鮮紙

#不割庶
#不分化
#不篤灰
#我係香港人